《行動POST》10秒剿滅CCTVB大法

港共係香港有一文一武兩大打手
即係血腥鎮壓的黑警同專門維穩的CCTVB
既然香港黑警個PAGE 4日谷到38萬FANS
我地無理由放過包庇黑警暴行的CCTVB唔做野
而且方法只需要抽10秒出黎做

同我LIKE左《抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商》佢
同我LIKE左《抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商》佢
同我LIKE左《抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商》佢

自TVB戰線7月開始之後，大家可能唔知破壞力幾驚人：
—過百品牌同TVB割蓆，撤走TVB廣告
—TVB廣告成為品牌毒藥，Agency 向Inhouse sell TVB廣告會俾客屌
—TVB由盈轉虧，舊年埋單至少蝕2億以上，要炒成10%員工填數
—董事局主席陳國強蝕到賣股唔玩辭職走佬
—股價由去年高位大跌近40%，再融資想吊命都面對困難

如果抵制TVB個PAGE可以同香港黑警一樣有38萬LIKE
代表每個落廣告俾TVB的品牌都要同38萬人割蓆
都足夠嚇到D品牌尻縮

如果係懶，LIKE左個PAGE佢同SET埋「搶先看」，咁就夠
如果有心，可以同FD吹水時傾起，順便叫埋佢地一齊LIKE
如果得閒，做埋每日任送TVB一程
不過無論如何，我P牌自推唔到
行動POST請幫推！！！！！

利申:尋日貼時事台秒沉，所以係創意台貼多次，希望大家幫幫手

推

p

我係MARKETING人
行內人做野真係好簡單
落廣告就係評估對銷售有無效益同風險

當TVB戰線有幾十萬人FOLLOW的話
撥預算落廣告果時，係無法解釋風險果PART
所以，要參與TVB戰線的話，
唔止做每日任務幫到手
甚至齋搵到人LIKE個PAGE
其實已經好幫到手
希望大家都一齊用10秒幫拖，THX

多謝各位手足幫推